呢條女平時著到咁 原來咁撚大波！！

1

留名

IG?

大撚到

20

假波

搶一

你老母塊閪就假

diu

好撚大

痴線、𠝹波袋都睇唔出咁大

咁都大

嘜水呀

我都知你老母果對大啲

條女對腳正撚到

快撚到

廟細燈籠大

咁細架

fake ball

好飽滿

唔似啲聲稱C D 但又鄒皮又dur
上胸細下胸竹筍咁

發育不良

佢條仔一定晚晚爽死

slow 啦普b

個比例fit到

屎忽都好正

1506 followers @1709 9/10/2018

唔知一個鐘之後會多幾多

1561 followers @1714

如果我啲股票都係咁就好

好撚正

呢d真大波呀

改圖

隱性巨乳

lm

nice tits

這個可以

著泳衣就咁大波
著背心就細左

神奇大波泳衣, 登登登凳

Ln

1712 followers @1728

今晚應該可以上到2萬followers

1851 followers @1750

1.9K

2

痴撚線

我已經打左2次飛機, 爽

就算唔係處我都一樣可以埋單

2000 followers @1809

14分鐘多左成百人

2048,,, 升呀 繼續升

推
唔好比個市停

2103 followers @1821

通常女仔睇到好大波一定係假狗
買細一碼個bra
反而平平無奇會嚇你一跳

左?

條女著衫幾好睇

因為佢地唔鐘意著有pad個啲bar
我條女都係咁

所以如果再著有pad個啲一定好撚爆

屌你尾2嗰幅執撚到

No.7先啱

整容支那樣不了

條仔留比你, 我揀人奶

2200 followers @1830

牙籤仔

牙籤先夠中 point

ok u win

厚pad pUsh 出來架

大波又點
都唔到我揸
睇到麻木哂

上網既野, 有幾多係真呀, 你又真係日日幫人埋單咩

可惜樣衰呢

仲要出鬼影變幻球，有d三點式無咁大波，一夾即刻升幾個cup

同問

乜水

好耐架啦, 但一路唔知乜水
好撚正

好大對導彈

好似台妹黎

唔識欣賞 出去先

你真係唔識食

所以話台妹d基因真係屌打港女
做人世就不了

波唔圓學咩人叫大波

就快3k

3008 @20:05

好似有人起過佢ig
但唔靚既
係依張相超班

台妹...這些機會

條女

對波超撚靚，睇唔到樣

屌樓上解密狗個隻閪

時大時細既

有啲似 coffee 嗰類既女仔 , 個樣唔夠 coffee 靚

你係咪未摸過女人對波 定係你見過啲女人對波可以反地心吸力

屎忽好撚正

如果我啲股票好似followers咁升就好

一睇就知谷出嚟

屌 有仔

我咪女人囉on9
女人睇女人最撚準 柒少陣啦你

你Acup唔怪你

涉出嚟

P出嚟架喎 條線濛到

3904 @2226 09-10-2018

你對波係咪可以向中間生呀咁？
戇撚鳩 仲話準

個屁股好正，一定好好撞

Ching心水清

唔露波果時又唔著褲，露波果時連衫都唔著

好似coffee

屌過 係幾正

有墊同無墊既分別

5054 01:34 @ 10/10

5060 01:34 @10/10

痴撚線咁都有既
有冇ching識睇穿呢種女 係真大波

根本冇肉
自己畫上去

真係好想知師兄係咪食開啲女對波向中間咁生再加反地心吸力

入谷蛇我信